[唔係回帶] 美國發生槍擊事件，超過二十名死者

•El Paso mayor's office confirms multiple fatalities in a mass-shooting inside a local Walmart on Saturday
•Texas Lt. Governor Dan Patrick says the suspect, a 21-year-old male, has been taken into custody alive
•The shooting took place at the Walmart near the Cielo Vista Mall in El Paso, Texas on Saturday
•A local NBC affiliate is reporting that at least 18 people were killed and nearly two dozen were wounded
•A number of local businesses, shops, and restaurants were in lock down during the shooting
•Witnesses posted video on social media showing panicked shoppers fleeing during the shooting

Panicked shoppers flee the Cielo Vista Mall in El Paso on Saturday after a gunman opened fire inside a nearby Walmart

Local reports indicate that at least 22 people were killed in the shooting in El Paso on Saturday

Kendall Long (left) comforts Kianna Long (right) who was in the freezer section of a Walmart during the shooting

Walmart issued a statement on its Twitter account which read: 'We're in shock over the tragic events at Cielo Vista Mall in El Paso, where store 2201 & club 6502 are located'

The image above is from a video posted on social media showing a terrified shopper hiding while the gunman fired his weapon in El Paso on Saturday

A number of local businesses, stores, shops, and restaurants were placed on lock down during the shooting

A shopper runs for cover during the shooting in El Paso on Saturday

A police officer is seen above helping a shopper away from the scene. It appears there are blood stains on the shopper's clothing

The local Walmart (seen in the above stock image) is located near the Cielo Vista Mall

'Active Shooting Stay away from Cielo Vista Mall Area. Scene is Still Active,' the police department tweeted on Saturday

Later on Saturday, El Paso police said there were 'multiple reports of multiple shooters'

Earlier on Saturday, the police tweeted: 'Active Shooter in area of Hawkins and Gateway East.' Hawkins and Gateway are two streets that flank the Walmart. El Paso police later confirmed that the active shooter was inside a Walmart

Beto O'Rourke, the Democratic presidential candidate and former U.S. congressman who represented El Paso, tweeted: 'Truly heartbreaking. Stay safe, El Paso'

O'Rourke's successor, House Rep. Veronica Escobar, tweeted: 'Utterly heartbroken by the developing news in El Paso. Monitoring the situation and in communication with our law enforcement. Please stay safe.'

Texas Governor Greg Abbott tweeted: 'In El Paso, the Texas Dept. of Public Safety is assisting local law enforcement & federal authorities to bring this tragedy to the swiftest & safest possible conclusion.'

Trump tweeted: 'Terrible shootings in ElPaso, Texas. Reports are very bad, many killed. Working with State and Local authorities, and Law Enforcement.'

The Bureau of Alcohol, Tobacco, Firearms, and Explosives announced that it has dispatched federal agents to the scene to assist local law enforcement

El Paso is located on the border separating the United States and Mexico

Heavily armed police are seen next to an FBI armored vehicle next to the Cielo Vista Mall in El Paso on Saturday

Police stand at attention during an active shooter at a Walmart in El Paso on Saturday

The Bureau of Alcohol, Tobacco, and Firearms dispatched agents to aid local law enforcement

A local police officer is seen directing passersby near the scene of the shooting in El Paso on Saturday

Heavily armed police are seen outside the Walmart near the Cielo Vista Mall in El Paso on Saturday

Police said there were no more threats to the area after a suspect was apprehended

Law enforcement officials are seen in front of a Hooters restaurant, which was placed on lock down during the shooting

A police officer armed with an assault rifle and wearing a bulletproof vest is seen at the scene of the shooting in El Paso on Saturday

A heavy police presence was observed on the roadways near the mall in El Paso

The suspect was taken into custody alive after the shooting in El Paso on Saturday

A local police officer is seen near the Cielo Vista Mall in El Paso on Saturday

source:

又texas

open carry 呀，互射都得